Trump Trump係香港人既最後籌碼

咩抗爭呀個D算啦 有撚人出黎咩

on9 佢同香港人有親，香港國族如果自己都唔救自己咪撚洗外國勢力幫拖
可要知道新興國家既國際認同都係出於對民族同情同普世價值

美國點解要幫香港人? 一個商人同你有親咩

笑死, 腥港豬真係最叻認親認戚

唔好咁撚肉酸, 試下有啲骨氣啦好無 ?

其實真係有親
因為有《美國－香港政策法》

要侵侵幫手，最基本係要令佢覺得佔據香港並守衛香港有著數

樓上班友做乜鳩

打中國即係幫香港啦

有人叫佢救香港咩

盲崇侵撚真係弱撚智

YES 好彩我同你都有係起連登屌港豬

唔算企定定

笑死人咩 看得自己那麼高
幫你班港豬do what